有手足對於連儂牆日日比人清會覺得好灰心，但唔好唔記得，仲有13日就會唔同哂

13日後就係2020年嘅來臨
呢一日代表咩呀？
代表我地唔夠一個月前選出黎嘅區議會議員終於上任
我地終於可以透過區議會建立一個合法嘅連儂牆
到時我地就可以有389個連儂牆
真真正正地遍地開花

所以手足唔好灰心
班仆街頂多清埋呢半個月
我地香港人係唔會放棄

光復香港，時代革命

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

係咪真係會整連儂牆？

到時黃藍陣營都會爭用

太大期望 仲未開過會

使用前要同當區區議員申請

睇返某啲牆永遠都冇人搞就知有區議員睇實

到時民賤聯工聯會等等一定發動人手入侵連儂牆，整一些有利保皇黨的文宣
我哋唔可以輕敵

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

冇錯，我覺得要推比區議員知要快啲立呢項

佢哋金錢資源多
平時印文宣都係小市民同學生

連儂牆本意係任何人都可以痴野上去嘅，只要我地多人，佢地痴幾多都無用，所以我有撕紙狗

呢樣真
只貼不清
班藍絲廢老都唔識字唔識design
鬥多的話驚佢個Hi

推！

我對大家有信心。鬥文宣，我哋贏十條街。
所以佢哋先至要陰陰濕濕，又拆又拉又打。
聖誕願望係區議會真係能夠整到個永久連儂牆。

傻豬黎嘅，而家嘅更加可以啦
但起碼我地痴連儂唔洗再驚比狗咬先（而家一痴就咬呀屌）

香港金總終於接受網上會員申請啦

岩！！！聖誕願望！！！

整審查機制啦
藍絲最大問題係fake news
你唔可能因為言論自由任由佢地傳fake news
同埋有權你唔用盡又同佢班無賴玩咩民主
支那最叻就係濫用人地個機制
封鳩死佢都應該

2020 地區的連濃牆上線啦！

推到俾各區區議員睇到

連儂嘅精神唔係咁啦
審查又ban 唔ban 港獨嘅文宣？

唔好咁開心住, 議員都唔係大晒, 唔係佢話建就建. 佢可以用街邊banner比你做.. 但公眾地方佢都唔可以亂來. 最好就聮合整區區議員一齊出聲要做.
但大家比啲時間佢地做野.. 始終程序係要時間.

岩呀 但我地最緊要將呢個idea 傳比佢地

但係有冇區議員肯做？

我覺得好多區議員都未有表態咁

到時咪一樣藍屍打人黑警扮唔知睇唔到捉唔到人

無所謂架，如果垃圾到咁，下年立會選舉唔洗講咁多
到時我地都識做

做左先算啦屌

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

831

打死人

比藍屍連儂牆都無用啦
佢地班渣除咗識破壞仲識乜撚野？
幾時見過有藍屍既文宣貼出來？
淨係識破壞無建設既垃圾

佢地每次清完都有更精彩嘅連儂牆復活，激撚死佢哋

聽晚荔枝角有聲援被捕手足集會無人講？

2020普選立法會

推順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

推呀屌

手足聖誕重建連儂牆！！！

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG